焦土來了

連登仔最期待的畫面出現了